% Class for the academic internship paper :
\documentclass[utf8,final]{stageM2R}

\usepackage{graphicx}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{float}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[draft]{commands} % Custom commands, defined in this folder
\setsecnumdepth{subsection}

\supervisors{Noura \textsc{Faraj}\\Christophe \textsc{Fiorio}\\Benjamin \textsc{Charlier}}
\location{LIRMM UM5506 - CNRS, Université de Montpellier}
\title{Gestion, traitement et visualisation d'images médicales à très haute résolution}
\track{IMAGINA}
\date{2 Juillet 2020}
\author{Thibault}
\abstractfr{Ce sujet de stage s'inscrit dans un effort de collaboration internationale entre l'université de Tulane à la Nouvelle Orléans, et l'université de Montpellier dans le cadre d'un projet pour l'aide à la détection et au diagnostic du cancer de la prostate.}

\begin{document}
	\selectlanguage{french}
	\frontmatter \maketitle
	\cleardoublepage
	\settocdepth{subsection} \tableofcontents \mainmatter

	\input{chapter01}
	\input{chapter02}
	\input{chapter03}
	\input{chapter04}
%	\input{chapter05} % Chapter 5 has been dropped, and merged into Chapter 6
	\input{chapter06}

	% Add references to the end of the document :
	\selectlanguage{french}
	\bibliography{references}{}
	\bibliographystyle{plain}

\end{document}

% VIM modeline : do not touch !
% vim: set spell spelllang=fr :
